而家元朗商中係咪收收地皮?

入唔到精英班嗰班啲成積差到
但精英班又唔係明顯地特別好

地區名校算咁啦

元朗有討論價值？

以前都係架啦 得兩班精英班會睇住

其餘3班都係任得你

利申:grad左十年

當年d女同學好打扮 又短裙又打扮 J左唔少

校風都幾出名係差

咁計元中仲差

我都係聽啲家長同埋學生講
佢話商中校風差 寧願入白約翰基朗果啲
但我都唔清楚係咪真係咁差

牛屎學校

商中妹

其實商中根本係靠彩數收到少少成績好既學生番黎
師資其實感覺都係一般
唔係精英班果三班d操行成績其實同band5差唔多

而家上網搵好似band2a-1c

俾小學老師昆咗入去

人地女都生埋啦

30都未夠既少婦

商科老師好勁

你老師個輩商中搶到頭崩

係
入唔到商中

廿年前商中好勁
而家

以前唔係band 1英中黎架咩
而家得番band 2

成間嘢就嚟變咗旅行社。
BTW，以前啲師姐好正
而家嗰啲99%都係豬扒

系 平時d同學仔係入面都係食煙同打交😆

有冇人俾細鐘教過？教得好hea
同埋聽講大鐘同細鐘關係幾差，有冇多啲料爆？

收收皮啦on9仔
利申商中現時學生
系你老母

你睇下 幾撚惡
商中

我都grad左差唔多十年 邊年架你？

讀咗6年未見過你講既食煙同打交
利申：商中學生

係

趙中係咪都收緊皮？

你隔離個兩間就勁，元朗除咗鄉中趙中仲有乜好學校

依加d師弟真係呢...

洪水橋間崇德勁過趙中

其實商中已經band2左

鄉中越黎越差
今年好彩袁副校翻黎
唔知有冇改善

應該係Band1尾同Band2頭之間？

卅年前仲勁。
而家？我個仔想我都嘛嘛地。

睇見班友仔一台台咁在元廣打機就唔開胃。

而家元朗排名係咪咁？

鄉中
崇德
信義
趙中
白

垃圾學校一間
我讀果時成班理科呀sir 淨係識北上叫雞
有一兩個叫到離埋婚
上堂淨係識禁股票機
有個教數既淨係識叫你自己睇,教都唔撚教,吹鳩脹

有，啲老師催谷咗，除咗精英班，其他班都有 take care

袁廣業

大家知唔知邊個係源叔 儀姐 輝哥
依家啲低form叫佢哋做商中三忍

見親著商中校服都係講蝗語

唉，我中五喺自修室做功課
已經聽到兩個中一講

利申：2018畢業

死肥丘,我DLLM

學校又唔俾搞課外活動 以前啲球隊都見得人下 宜家畫大布又唔俾 去sports day靜過鬼 早一兩年返去睇過下 真係

btw 上我一兩年啲師姐正到不得了

小學同學本身乖乖女
入左商中又癡d黑底男仔又入女童院又比人bump大個肚

做乜鬧我

記得有一年有人上堂賴屎

音樂老師

教緊hist,幾ok 喎

頂你真名上連登

肥仔

校長

我讀果時有網絡perfect 唔知宜家仲有冇

元朗就算成績好嘅中學都無校風可言

間間都有人食煙打交 有人收細佬幫手帶貨

最大問題係講蝗語

聽講最近有單漿糊筆事件？

真

慕容

前3間差唔多，後2間差唔多咁啦
不過教會學校真係不了，特別多死忠
早幾年信義成班愛信力係高登係咁踩人

你指某人自拍打飛機片upload上䶢網嗰單嘢？

聽講大鍾竟然冇捉佢

姣蘇仲係唔係度

好似被人發現睇av

點解既 仲係成日粉紅色？

我有片

成校都睇過哂

網絡prefect 係咩玩法

唔畀改維基

維基都唔畀改?有無多啲details

有排有人成日喺到亂改老師，之後個頁面就變咗半破壞條目。Btw 有人開咗商中嘅偽基百科

收左好耐 衣家同band3差唔多

嘩屌係我個年代

垃圾白

條友刪咗，大鍾唔畀任何人討論呢件事

唔敢 驚當 cp

Gay
Btw 條嘢好長

好似游b

右邊嗰個仔都生埋喇

點睇耀中？

之前請埋班差佬黎講講座

喺

基朗

維基個單好似咩班老鬼保皇黨？當年興過一排，身邊有個fd仲有份edit

其實吳麗華收尾個幾年商中已經開始沉到仆街，到肥葉坐正校長之後，聽講又搞埋d咩放學留堂又收手機，屌當年撚有呢d垃圾咩，愈搞愈小學雞咁，跟住又唔知做乜鳩做咗一陣又退落黎俾肥丘上位

利申現已成社畜，勿相認

鍾意左邊個個多d 當年同佢合照過直到而家都仲會J佢

Rosemary
Miro

遲啲大鍾坐正成間商中一定仆硬街

有無大鍾衰嘢講下

有

要唔要

我點樣比你

衰野就唔知，grad前都正正常常
但做訓導個期真係好冇霸氣，又唔識講野
記得好似有次週會，講咩食完既垃圾要dum係垃圾桶，結果佢講左大家食左既垃圾記住放垃圾桶，結果成間禮堂都笑柒佢
佢做訓導真係完全冇關sir做個陣既壓場霸氣

一直都係得幾班精英班好
特別係某幾個教CE AL嘢真心好嘅
包括現肥丘
不過其他就自生自滅啦
DSE開始直頭收曬皮

利申：中一到AL一直都係精英班，同屆CE有人9A

反高潮？

根本吳麗華一上場就開始沉
btw竟然係肥丘上位

肥丘咁垃圾都教得好,你冇病下嘛?
佢D notes抄 英國gcse書
擦鞋都唔駛咁假呀大佬

chem嘅嘢唔左抄右抄咁又可以有幾original？
自創syllabus自創reaction定自創mechanism？

我認我廢AL死淨科chem
我都認肥丘教書時間成撚日走做admin嘢舐鞋底搏上位係好撚垃圾
但我無諗過要擦條粉皮鞋囉

咁又話條撚樣真心好
好在成撚日走做admin嘢舐鞋底搏上位?

佢幾撚時有心教過書,唔係搞婚外情就搞自己間電腦鋪
商會大把miss 阿sir有心過佢先啦

聽講而家啲新老師有心教好多

霸氣依家野好睇人
關sir果種霸氣真係唔係個個做到

去左韓國變韓妹啦

我識樓主 出名咸濕

識你都知你係淫蟲

on9

認真 有無佢既衰野爆 有既 我有信心可以阻到佢上校長 只要係真野

留意番我淨係話某幾個教CE AL嘢好
同佢為人仆街無關係

換左新咩蘇咁快退休！？

佢成日針對靚女仲要作故仔打比同人地阿媽講壞話
只要個班發生咩事都好，無問過就一口咬定係比佢針對個d人搞，之後又打比人地阿媽左吹又吹加鹽加醋